В GitLab є наступні ролі доступу:

1. **Guest**. Що доступно:
   1. Перегляд аналітики issues
   2. Перегляд value stream аналітики
2. **Custom** - роль з кастомними правами
3. **Reporter**. Що доступно:
   1. Перегляд аналітики проекту
4. **Developer**. Що доступно:
   1. Розробка проекту
5. **Maintainer**. Що доступно:
   1. Регістрації раннерів
   2. Добавлення змінних оточення в CI/CD
   3. Добавлення секретних файлів
   4. Змінна ролі інших участників проекту
   5. Більшість налаштувань проекту
6. **Owner**. Що доступно:
   1. Весь можливий функціонал GitLab
